政治101:我們知黃世澤是戇鳩，他也知道自己知是戇鳩，他也知道仇思達知道他是戇鳩

我們知黃世澤是戇鳩，他也知道自己是戇鳩，他也知道仇思達知道他是戇鳩，我們也知道他知道沈旭暉知道他是戇鳩，但世澤決定屌柒眾人並且將大家加入5毛list

劉細良太平紳士煽動黃世澤批鬥我

我正式係度宣佈
邊個攻擊黃世澤既，邊個就係機械人傻人
係五毛熱狗共諜分化撚

上面d link係咪戇鳩評論

係我唔入架

ON９評論同埋仇思達反擊屌佢老閪
click入去會有標題係咩內容

驚比左clickrate條戇鳩評論

streamable點會俾到佢click rate

咁我除左對黃世澤評論有幾戇鳩係有心得之外
其他都無呀嘛

你最有心得唔係整乳酪蛋糕咩

多謝支持有睇我既post

批評佢=5毛，早係2011年已經有人提出

黃世澤經常就網絡現象發表文章，在文字亦常流露對中共的厭惡，指她經常煽動「自己人打自己人」。又認為網絡上充斥著大量五毛黨，對於與他意見或政見有別的網民留言黃皆認為是「五毛黨所為」，亦視他們的留言為「纏擾行為」，更多次表明擬以法律手段控告與他意見有別的網友 ，黃亦言明禁止網民將其博客文章轉載至討論區。

2009年事跡
居歐權夢碎
黃世澤一直聲稱歐盟《里斯本條約》生效後，BNO持有人可以成為歐盟公民獲得居歐權，並言之鑿鑿已有BNO持有人成功闖關。不少網民信以為真，並胡亂批評質疑的人為五毛黨，甚至聲言向平機會投訴高登。2009年12月1日，《里斯本條約》生效，謠言流傳達到顛峰，甚至有網民自稱已買了機票準備移民歐洲。

12月6日，《蘋果日報》報道，歐盟駐港辦事處和英國駐港總領事館都否認此項謠言，澄清英國政府早已宣布BNO不會獲得居英權，其地位也不會因《里斯本條約》生效而改變[28]，引來網民強烈反彈，甚至要求黃世澤賠償贖領BNO的費用。

但黃世澤依然不死心，在《蘋果日報》專欄搬出其所謂「法律理據」還擊，要求歐盟公開交代[29]，結果在12月13日及14日被陶傑兩度抽水秒殺[30][31]，被諷刺為「最蠢最蠢的小老鼠」。

其實黃世澤的所謂「法律理據」，極可能從來沒有向任何歐洲法律師諮詢，純粹是他本人鑽牛角尖的誤解。至於那些「成功闖關」的例子，更只是因為地方官員不懂分辨英藉和BNO所致，因為兩者的護照設計極為相似。正如陶傑所言，英藉和BNO的分別只有英國內政部仍然懂得，地方政府和一般英國人早已把BNO忘得一乾二淨，其他歐盟國家的官員更不用說。黃世澤逼歐盟表態，等同逼歐盟把法律漏洞封死，自斷生路。

可惜黃世澤仍然堅持沉醉在居歐權美夢中，預言將來的歐盟澄請消息全都是五毛黨偽造的，可謂on9無極限。

12月22日，黃世澤在MyRadio節目《家豪會客室》中接受訪問，聲稱歐盟駐港辦事處無權解釋《里斯本條約》，繼續硬銷「BNO的居歐權極具爭議」，被主持人批評「全香港只有你一個人這樣說」。主持人又質疑黃世澤曾向甚麼人諮詢歐洲法，結果黃世澤只是回答「熟悉歐洲法的德國朋友」，等於沒有回答。主持人最後質疑黃世澤只懂「發表理據」不肯求證，結果黃世澤離席而去[32]。

2010年1月1日起，BNO持有人到英國求學，不再享有免費申請學生簽證優惠。有網民乘機抽水，如果BNO持有人確實擁有居歐權，為何還要申請學生簽證及繳費後才能在英國讀書[33]。有網民開始懷疑，「BNO擁有居歐權」的傳言極有可能是英國內政部的陰謀，目的是哄騙BNO持有者續領，藉此增加護照續領費的收入。

Push

又幾好波
你提果堆
竟然全部都一樣係On9

真

其實我對戇鳩既定義好寛鬆
因為人一世點都柒幾次，如果咁都叫戇鳩全球人都係戇鳩
亦姐係無意義既定義

咁但係如果set 到個標準好低
例如持續地做戇鳩野，唔認錯，唔做功課就鳩講咁

基本上得番世澤一條友係戇鳩
我就唔會亂話 仇思達 沈旭暉戇鳩 , 沈旭暉狀元唔駛講，
仇思達講野有做功課，輕鬆過戇鳩標準，最少係正常人

佢地係咪仆街就另一件事

推

條on9 片尾叫人唔好用telegram,用身份公開的平台
係德國叫人公開身份

不如叫中國維權人士同共產黨報名

唔敢click